「車區」 車路士 對 屈福特 2

everyone always needs a hero

永續牙衣

牙衣是咪收到風干地想買新前鋒應該用奶力踢
同之前合約戰士差唔多

仲有時間

雷斯屌柒迪加

三後衛正式收皮

整多粒 一個月唔反

ayi同達子交換左身體？

雷斯遲早玩完

巴哥上左身

luiz係咪想打死隊長

baka

雷斯

換走巴卡約鳩啦 球球防守都睇波 前面入多多都唔夠輸

係就好

其實干地諗住放棄收一筆炒人費走人
點知牙衣入救命波

2個跛九

我用刀佢個樣落我條j度

Luiz:conet你吩咐嘅嘢我做咗喇

即討都分po

唔好傷呀

正選就包輸亞姨 後備就救世界？歐聯馬體 上年贏西布拎聯賽冠軍嗰場

干地有喊波喎

反cup 一個月唔反安

安

on9

WILLIAN

好出奇咩 以前蘇斯黑柴 科蘭都係後備殺手 正選無料到

上年好彩地無病無傷
唔通今年要還了?

咁佢踢出黎就係咁

上年單線 抖足一星期

不如佢做後備殺手算
但要學翻走位先

雷斯生命足球

傾邊個

佢唔係做機會出黎果個 佢係食機會果個

熱刺果場點計

兩個post 邊個先係

ayi差少少

是但啦

屌你個雞曉唔識放長傳就咪柒啦好冇呀

用呢邊啦

包輸後備勁咁多

呢度啦 個邊個post名咁7

牙衣今日

有幾勁丫

好過今場嘅達子

犯賤 條命唔正選得

對面換watson

巴卡約高我屌你老母呀
係咪閪女人間諜黎

hazard 傷完又傷

夏神係咁俾人撞 屌你老母

Combo

傷埋世三就唔洗玩了

阿衣其實勁過水貨達幾班

..

ayi

AYI

包輸

追住夏殺踢

唔撚係掛

Baka阻撚住自己友

亞衣撒亞人mode

亞衣如果反cup 車迷會唔會痴線

又吹奏番ayi

唔好傷啊

後備個陣

做後備殺手算了

屌垃圾

單以今場黎計阿衣d鬥心真係好過自護達好多

巴哥，上呀

牙衣二千幾萬黎講又真係幾底既

巴西阿衣

33M

ayi唔為意 屌

岩岩呢球射到咁都吹奏

干地用心良苦

唔係三千五咩

咁貴既咩

你睇返佢正選果場
就覺得今場正常左

hazard 比人踢到

以入球量黎計 麻麻地抵

呢球估唔到正常既

熟悉的包輸返黎啦

好吹奏返牙衣啦
等陣安入波唔通又吹奏返安咩

岩岩又變返本來咁

以表現黎計直頭水撚到仆街TIM啦

干爹拜拜囉

又吹奏亞衣
條友除咗射 其他係垃圾級

迪加今場好淆底

交啦屌

唔覺，其實都係冇走位，單純多左波到佢腳

ayi要等人比波果隻先得
唔可以比佢造波

咪撚吹奏ayi唔

拎左黃了

系

比richard li撚左好多次

不嬲係咁 ，上季1場入兩球即該停止反安

阿衣一世都係包輸阿衣

其實係邊個話要買亞衣返黎，
果陣干地仲踢緊歐國盃未上任

感謝干地過去嘅付出

zappa > pedro

世三個下俾人掃中 唔跌照跑

指名買定都唔出奇

黑人lor

頭先邊個話後備都無

佢好似係法甲神射手

ayi又差D

唔換法比

第3名咋好似

AZP

azp

真隊長

反Cup

3-2

反cup

3 2！

又差啲

兩個中場都垃圾表現
但完全冇人換

乾爹慶祝了

反cup🤘

Azp

zappa狗好勁

442陣式成功啦

真隊

反勝

安助攻

咁都反cup

Azp!!!!!!!!!

Azppppppppp

azp i

azp!!!!!

頭先係咪話反cup到唔打丁

CUP呀你老母!!!!!

頂撚住牙

頂實好嗎

Lan傳得好靚

真隊長 Azp

錫章

一世唔打丁

真隊！

諗起rdm 個季

Daddy

頂實

干地激情回歸

頂住

反2223黨收皮區

安仔既出波

熱血反CUP

錫隊章

22助攻

有牙衣個勢真係唔同左

頂住撚

攬住黑人

Lan

頂撚實

仲有邊個反安?

Willian

錫隊徽

差d 4:2

事實真係有個支點唔同左

Azp似足Terry
危急關頭入波
真隊長

屌差D

阿衣>莫拉達 confirmed

其實達子在場個時點解唔咁打呢，佢d搶點岩哂呢種打法啦

今場唔抵屌

仲末完架 捱埋佢呀

干地返來了

William

安同亞衣今場

安咁勁

conte激情擁抱

超人差啲

安差啲又助攻

平安鐘有排禁

22,23既最佳位置

安咁撚冷靜既

出界之後迪加狗衝番位

好似果陣ock咁 踢N咁多場閪波儲氣

d決定快左
有返個腦

完場啦好嗎

迪加

夏神度度都俾人撞哂

唔洗炒了

頭先成班連登仔領隊上身。。宜家

安今場食左禁藥？

超人狂跑

唔反安一星期

今場真係好撚勁

頂撚住啊

迪加今場好好

迪加好好態度
即刻衝番去

亞衣專心做後備啦

willian batman 以後都係後備出場好啲

一唔入就全速返後

迪加跑番去回防

安！！！！！

22，23做乜踢法唔同哂
好痴線

Willian天王級表現

222324最佳位置係後備呀 干地明未呀

2條友比人百屌成材

on9 今果3球完全睇唔到
第一球訓左
第2,3球嬲到熄左去打fifa

高美斯

超人頂失即狂奔回防 熱血到

高美欺

職業

場場都勁架啦，我覺得佢仲好過雷斯

普通咋喎
比巴西仔食住

沙包進攻方面用敢用波

24可以躝 唔送啦

場場都大戰咁

補幾耐

唔通真係百屌成材

世三妹到完場唔該

柒頭安場場踢到咁
撚有人得閒反佢

fake bike

唔比安

今場安勁撚到

對比雞曉藥膏

安好撚勁呀！ J die me

反安冇野好講啦

安同ayi都係比較適合後備上陣

zappa進攻幾好

BAKA

今場22 23救世

安勁到癲

屌你 我出左街都開住嚟睇馬會
每一秒都驚

跟本佢唔用腦落底出波就得 係都要用個腦諗野

進攻高呀銘一班

baka傳波

222324全部後備最好

世3體力已經係-數

Zappa傳中幾好j

安永遠後備上陣好態過正選

Baka傳波冇乜腦咁

垃圾波要加時搞到返唔切屋企

但係防守仲廢過摩西

比人掃跌都唔知幾多次

巴卡唯一優點就係佢可以推波上前，但佢d傳波真係廢到

強烈要求Cahill 申請拎紅

妹去角球旗dum 波鐘啦

黑色三連同時間出= 災難
只出兩個= 救世

屌你bakayoko自己返去反省下今場踢左d咩出黎啦

佢今場係首席戰犯

巴西仔倒戈錯失兩個黃金機會

希望可以練埋歐聯個球

世三跑足全場好抵錫

牙銘早幾年D過人冇晒

球迷

竟然

其實打4後
azp 左閘
天神/luiz/迪加 中堅
Zappa 右閘
有冇得諗

繼續吹奏安同亞衣
唔好停

能力點數唔夠
分左去防守就冇得分去進攻

仲有憨鳩話佢今場HEA

輸個球佢直頭控到甩哂攞

幾時先可以睇到Kante+drinkwater

黑色三連星救世日

好波

英國車狗

打飛機手勢

飲水哥再唔出黎條中場就死得啦

4:2

搞掂

收埋粒波

牙衣勁到

ayi 梅開二度

4-2

Goal

唔返亞衣鳥

隻沙巴狗放題到咁
打big six一定比人456

百屌

Ayi

亞衣

吊你老母 讓球無斷

屌

bakayoko未染髮

23

4-2 ayiiiiiiiiiiiiii

好撚有運

-6足球 笑死

條友係咪卡奴黎，後備先識入

車迷應該要精神分裂啦

baka咁樣執個助攻

咁都執到兩粒

搞撚掂

幾驚咁都唔入

Ayi 今場勁撚到

條撚樣又要洗ig

冇藉口反2223了

達子坐下先啦

贏埋讓球

法比上半場搞掂佢
就唔洗咁多野啦

水貨達收皮lu

你朗贏波就唔好咁多挑剔啦

ayi 狗屎運

ayi真係做後備殺手算

痴撚線牙醫

亞衣又以撚fifa狗

乾爹同球迷告別？

Batman

fifa celebration

Every time need a hero

FIFA 99

牙衣

阿衣威水了

亞衣百屌成才
信下下場打回圓形

身型的確幾好

今晚ig 從此多事

好滾動

-6

已經99啦窩

咁咪好 長踢後備

阿衣永遠都要屌

阿衣>達 confirmed again

Bakayoko就咁跳起一頂就變助攻

包贏呀衣

牙醫啪啪啪 牙醫啪啪啪

過山車呀

又要放Batman

阿衣真係要逼佢先出真功夫

哩個真 有排儲氣

吊你 對住鏡頭指住自己

今場真係唔知做乜鳩

好想喊

今次抵出黑卡比佢 戰術上真係因爲佢先成事

呢下真係食住個位先射到

FIFA出if牙衣即買

橙

Fifa 99

車

干地今場啲變陣 真係

干爹

大家態度立即轉曬

今場亞衣識走位

今次佢ig 同 twitter又會咁吹奏自己?

掃ayi 貨先ut

今日安都好在

-6足球never die

點

繼續屌阿衣同安 雖然好滾動

馬高施華炒得啦 比隊中遊反杯

一陣佢又以為自己好勁

屌佢老母喇 果球單刀走咁撚靚 攞得衰撚到

今場牙衣踢得好過達子

巴卡

之前怪錯左ayi

見到亞衣個樣傻下傻下有種莫名其妙既喜感

比利時恩沙基

終於贏到場

應該要當ayi係個炮台
佢一出場叫佢留係中間咪鬼造波啦
其他人不停比波入去比佢射

ayi=轟版蘇斯克查，正選真係不了

上季大家屌沙皮撐出牙衣既感覺番黎了

佢都唔撚識走位，平時夠有比啦

找數啦喂

所以我咪話如果佢早十幾年出世已經上神枱，現代足球仲邊有可能容下另一個恩沙基

油王收起左炒干地道聖旨了

佢係今場唔知點解好似醒覺咗咁
好多波都搶返第一點之後控返好
之前一直唔控喺到"得"對面後衛
得得得都唔知得乜

11月就會拎返出o黎standby

Baka真係踢到唔知想點